[勝愛派對] 愛華頓 對 車路士

LIVE GROUP
唔洗周圍搵Link

美狗躝

伊狗Fake bike

首名入球 Kurt Zouma

西波confirmed

反撚又贏！

倒戈鏟草

繼續上次456氣勢

閪波味濃

咁快咩

反撚可以蒲頭未

傷翼齊飛

條翼鋒線 0突破力

個中埸介紹個pose三個都好褸打

坐得好密

入唔到三球撚狗Lan得

作客愛狗兇多吉少

lm

火清知唔知幾時先開返球迷入場？

爭啲力水

Kai比咁細力

Kai

上場咪開咗
不過好似又準備封

On9

其實佢想俾rj定豬

自己射無咁嬲

可以自己射啦

on9角球又玩咩花式

越位

俾到咁

咁多空位
唔撚射
比又比得差

又一個不射男

應該James ，不過Kai視野幾好，係差力水

2&b咁扭得

唉 屌 傻鳩你躝啦

2和b咁勁

2&b勁到

車傳統 應射唔射

水貨Kai

中完武肺俾d時間啦

死廢kai

又俾時間

傻狗食咗屎嚟？

人地季季都係季尾上力
比d時間啦

Kai d決定好慢

Debuff到對面唔識射

打左半季都冇想點撚樣呀

kai同隊友成日有誤會

Mendy effect

咁易比人打穿

唐仔又控到咁

唐

文迪個debuff勁到

林蛇落咗order唔俾kai遠射
以前係舊會highlight都好多遠射睇

Kai好似點踢都格格不入

Feel到閪波味

再講都冇人出啦
傷哂

林蛇就係想佢地有遠射 點會唔俾

德國孖寶

啱啱醒，美隊又傷？

冇想像中咁西
西程度6/10

k7啲傳波真係求撚其出力

德國狗躝

又要小心用

無文迪開debuff 頭先676入撚左

2和b食撚左藥咁

2&b有冇咁勁啊

後備都冇bor

7100萬 過黎睇佢鳩下鳩下？

想熄電腦訓

D平時垃圾開既對車都上身

呢場節奏好快

Kai想點

唉，難得揾到個穩定既陣，的翼就傷曬

James好慢

KAI狗真係垃圾黎

又比到人前波後

傻狗同RJ 唔係夾開 默契係差D

仆街哈佛狗識傳波未呀

比身後玩尻人

Zouma

Kai同rj係咪唔啱傾

都唔知係到伏緊乜鳩 佢自己都踢到冇信心

點搞呀kai 無腳好波

agree

反撚

冇腳好波 連個heart都見唔到

蘇馬好勁

Kai 球球波都醫院

似啦，佢喺愛狗打35場入得一球

屌 傻狗識唔撚識傳波架 睇到

個白粉仔夏維斯
身價邊到值6000幾個

德甲水貨

雲狗啲first touch 真係好撚柒

華石又派埋一份

cwa喺隔離zouma會有加成

唐狗除左pace同acceleration 有咩勁

4:00踢波 大家唔好怪Kai

happy仔好撚勁

Kai子係利華個陣D招牌貨去晒邊

Kai狗又軟手軟腳

d迷kai嘅話呢啲係柔

丹麥女孩係德甲d招牌貨呢？

同埋俾啲時間呀

德甲無好野 丹麥女孩 依家Kai

KAI呢下硬呀

右閘Kai

得法甲兵係得

不嬲都勁

唔好有事呀

波都控唔到嘅唐，場都落唔到嘅美隊

荷甲 猛 羅湖

Mendy

mendy

Mendy唔好有事呀

Team kill

出kepa 比人456

傷埋就含

唔係要kepa下嘛

仆街

撞到下氣門 應該無乜事嘅

ON9 JAMES咁樣撞傷文迪
玩撚完

仆街mendy

唔好傷阿

KEPA

冇事

要去法甲搵馬昆老師啦

屌你老母又戇鳩topic

如果kepa就

閪波

Wendy都傷埋 仆街

兩隻短手狗決鬥

跌一跌成個車區就好似斷腳咁 都幾好笑

好彩冇事

見識過kepa 你都咪話唔驚

文迪

jm9

12m

G9g

頂牙mendy

仆街 12m

今日Mendy咩事

文迪咁魯莽

早抖大家

膠化

Kai冇乜態

太有信心

撞親個腦

撞撚親個腦

奶野

終於出事

屌

深夜西波

唉

唔係掛

邊場有態過？

頭先撞一撞撞到腦震盪

好似係

對黑人期望有腦？

Mindy

mendy都膠化

文迪化身鯉魚王 用捨身撞擊

High大左

冇clean shit了

黑人龍係咪都鐘意咁鳩出嚟

係咪同kepa caba練波練得多同化埋

真係On9

作客愛狗連輸三年

屌你老母

唉屌

希望佢keep住個心態，唔好變kepa

開心既係可以見到施治

上場Leeds都cup到 今晚都得

出黎做乜鳩

又要買龍了

連續兩場派膠

垃圾波 唔撚睇

限聚令 開唔到勝愛派對

唔想睇了
今日應該失硬分

自爆 debuff 唔到

有種就上場咁反cup

智撚障 佢成撚日都出黎

開親喱個標題都輸波

咪撚就係 樓主戇鳩鳩

仲有c華

Mendy 咩事咁衝

愛狗柒左咁多場，今場食左藥咁

咁樣走出黎

連續兩場出迎出事
應該真係弱點黎

唉⋯⋯今場失分機會大

死愛狗真係食住車
前面又唔識入波

抖陰狗係冇腦架啦

班仆街主場打親轟都上力

同上場一樣

出kepa 啦屌

冇了冇了

冇翼打閪咩

今場有銀河唯一

對親車狗親會上力
定律嚟

估唔到輸波連topic都有得賴

出豬sir唔斬波係想點

我車前場波都控唔到

Rj good try

放心 我信反cup到

半場都過唔到

角！

碧福特又上身

Pickford

射得唔錯

屌你老母 次次對我地就識救波

RJ

再拎盡啲就有機

上年炒4球無人嘈
隊波廢就廢架啦，關閪事

中柱

屌柱

咁撞柱都唔入

咁都唔入

又柱

慘到

屌 爭啲

屌 柱

射得幾靚

近兩年作客愛狗都打得差

Pockford上身

Rj好慘

閪鳩柱

其實佢真係乖乖地企正係龍門前面就冇事
啲人自動射歪/射落佢隻手

愛狗真係賤閪波
打曼熱嗰d就派膠揸流攤
打親車上力
屌佢老母
嗰死碧狗特打其他隊成日膠打車就上力

以前靠rj斬
但同佢夾果個係Kai
D overlap落底冇練過咁（主要係Kai成日比醫院波）

點斬

內柱唔入

屌！！

RJ啲罰球同後上勁撚到

三隻翼都傷撚曬 有沒咁on9

又救到。。

慘啊RJ

屌你咁都唔入

無運到

Rj真係有進步

點解又要開短屌你老母

救到

Pickford對親車都上身

平時柒到仆街

運都冇埋

角球就直接開啦，搞咁多做乜春

屌你今場係咁開短做乜鳩

有個勢我信反cup到

對面人貼人 短傳想拉散禁區

連個龍都

真係好撚ON9

剩係睇車會以為pickford係世一龍門

快d斷四肢
正撚樣
打其他big six成日膠
打車下下上身

蘇馬

Happy又爭啲

pickford今場上身

屌，射得正

happy

屌你老母Pickford

屌你 平時啲柒野唔見哂

碧福特專係逼害我車

呢幾段攻勢先係我熟悉嘅車

屌你pigford

我地啲finishing實係

咪撚搞啦拖肥 比3分黎咪算

Happy想爭神射手

中間放蘇馬可能勁過住烏蘇馬頭鎚真係好勁

唔好咁魯莽得唔得呀

後衞腳，算係咁

有冇斬過一球生波

以前啲人話Pickford廢 我都唔信
而家睇到英格蘭一號龍呢個朵唔係流

發覺英超好多隊平時踢到屎咁
對車先黎上身

其他球隊可唔可以幫手送愛華頓落英冠

好唔撚爭氣又買左車

屈 水晶 般泥矛夫

豬sir交去邊呀

右邊已廢

雲拿今日失蹤

有冇諗過係車廢

有出咩

好彩今季少左隊

耶子咩事唔出

傷

反撚準備上水

又醫院

Kai咁多下都爭啲力水

椰子袋狗美國狗傷

左中右都冇威脅
安仔係到嘅至少帶到波

美狗又傷？

施華殺埋上去

英超葉劉嘛，講左幾年啦

條友傳球成功率過唔過5成

耶子真侜好撚緊要

又引戰

Havertz係咪想累死James 下下醫院波

睇唔過眼

好掛住安仔

傳波成隊波廢撚到又hold唔到波
愛狗又踢撚到上哂身咁 逼撚到
上幾場睇愛狗又唔撚會踢到咁fit

仲安

哈佛狗而家仲廢過安

真係 安可以一個扭轉戰局

碧福狗幾時傷
真係最撚憎佢
打利熱獌隊波lead都會派膠等佢地追和反cup
打車未見過佢派
下下神救

個個都識扭人，痴撚線

帶到禁區
時間停頓
甩波

中前場6個都發撚緊夢 好心咪撚出kai啦 真係完全跟唔到

傷晒d翼有安都好好

世三安耶子自帶戰術咁 係緊要

傻狗想點

你岩 開始掛住佢

咁請問出邊個

安祖雲？

仆得好

有問題？

對面開始膠化

拉傷左

你話係咪係

都冇得怪撚狗
係怪班廢人傷成咁
不過撚狗要諗過冇翼陣

442囉
鑽石中場
Teemo 豬 雙箭

我印象既私家雞係咪得保頓

三中堅

成隊愛狗開季到而家都未咁踢過
上撚哂電咁

射鳩佢啦，傷傷地

上年鄧肯廢格遜帶都贏

冇翼
同三中堅有咩關係

Pick仔好有喜感

哈佛狗睇得出佢意識好
不過球球都傳唔啱力水
肺炎都好返成個月啦
水貨confirmed

出到紐亞咁準就話姐
真係衝出嚟柒
波皮都掂唔到

收皮啦 安

今日有豬sir但又無燒味

正選兩隻傷都算，屌佢老母大袋狗最需要證明自己果陣都傷埋
坐後備學咩人傷

果d岩岩換領隊啊，n場不勝就快d對車
英超葉劉幫緊你

二閘可以當翼

咁都無角

kai踢得咁慢寧願出返azp推rj上去自己爆

RJ好fit

都小機會運到個波上去

兩個龍都唔知想點 一個就企定定唔撚郁 一個就亂鳩咁出

今場節奏好快
對面迫得緊過平時
豬sir無乜波掂

支哨都唔多掂 仆得

打到痢咁 迫搶快到

有安仔就運到

撳屌唔入

入波希望=短手狗派膠

明明解圍都變左靚交

對手連勝十場唔怕
對手連輸十場
xxx十場冇入波
輸撚硬

今日d俾波麻麻喎

叫返施治落場好過啦

kai個問題林狗點會唔知
咁貴買返黎，邊有可能用隻青訓或者閘黎頂佢
係面子同球員信心問題，明知閪都要出架啦

毒毒fit到

個個交波都唔到位

兩隻德國狗踢到好西

anjorin

今場真心覺得係靠占士

C wa

kai想點…

3隻翼都用唔到 iq150都搞唔掂啦

文迪企定定吸波就啱

主攻陷阱

深夜閪波

有冇咁撚好彩呀屌

Mm如來神掌

岩 快啲傷出啦Pickford!!!!

傷啦傻閪

kai躝

哈佛狗可以躝

Kai同莫拉達一樣feel

mm推傷個閪龍就啱啦

之前仲吹奏到有波歷克咁勁
雖然兩個唔同位/style

迷kai:俾啲時間呀

今日高華碩比啲波都幾準

碧福特係咪要換出？

Mount呢吓好醒

收步，錫身

Iwobi條柒頭對我車好似都特別搶眼

唔好起番身啦仆街龍

屌你 傻狗

kai??

猛係咪on9㗎

H29發完夢未

kai狗弱智

豬同猛真係好撚識玩 成日都陰啲咁搞9人

KAI想自動申請出場

球球都冇力

Kai 真係

KAI你想點撚樣啊 球球都無力

半場out

kai狗腳腳醫院波 冇腳傳得夠力

睇到嘔血

兩大水貨kepa kai狗

仲話德國未來10號

比腳波都唔得wo大佬

kai水貨

D現場球迷好撚煩

Richard仆街黎 話曬都同蘇狗一隊過

Kai會唔會搞到好似kepa咁 連隊友都唔信佢

kai遲早輸一球

幫唔落

迫害我車
kai踢德國就會好勁

屌 傻真係今季最佳水貨 球球波都傳到無力

KAI尋晚開完性愛派對?

巴鳩應該好後悔
留係垃圾車應該搶到Kai個位

毒毒今日勁fit

屌你kai狗好撚鍾鐘意細細力扮比靚波

耶子>>>>>Kai
可惜傷咗

左右翼都唔識落底
牛丸都識守啦

深夜波一定西真係定律

講真 我唔覺得自列斯場波林狗會唔知
未跟上速率擺明要後備落場適應
問題係一次過無左美狗椰子同大袋先焗出

撚狗屌醒傻狗先啦

d斬波

做乜春秋 高好似打左Kai個位

而家踢得風生水起 後咩悔

佢踢德國真係正常，仲見過佢爆底身位得住人turnover

完全唔明咩事

暫時打得最好係佢

Kai 打翼。。。

係蘇馬

占士

勁到痴線

個阿叔個口罩戴上額頭

屌你老母 個呀伯咁撚樣戴口罩

個球迷口罩當眼罩帶

我轟球迷黎 冇眼睇

Kai 踢正前可能仲好

半場追唔到可以宣佈死亡

跟住場場都係
點算
狼隊近排又差
又要幫人開齋

戴到小林退熱貼咁

d友個口罩帶上個頭度

無左燒味師傅對面D後衛又咁高大
豬腦屈唔到機

你望下後備邊個可以打翼

波都帶唔到
傳波又唔得
又唔敢射波

打咩正前

好撚多假雞聲

雲拿咁都唔衝頂

連豬啲彈彈波都唔work

豬蛇俾人完封
收皮了

翼傷晒真係好撚慘

點解下下都諗住燒味入去？

唐仔今場搞咩

冇人拉闊個球場

對面2和b扭幾個

我地最扭得係Zouma

睇黎今日就係派膠輸左場波

今場冇啦
Kai好似打少個咁
換人想變都唔知換邊個

有邊場唔係咁

你仲想林柏有咩戰術

有Giroud都唔燒味咁等幾時

Kai再係咁球球交失交醫院波，真係RJ撞前打翼，出AZP好過

毒毒有牌

打James 一個

我寧願用譚打個翼位

發覺Kai好鍾意開界外球

傻換安祖雲 雲打右啦

防守勁左
連結一樣閪

後備完全冇得變，死撚硬

最撚憎Kai呢類手軟腳軟嘅撚樣

中完武肺有後遺症我信了

Kai 狗完全廢人一個

翼傷哂令到隊波變番季初咁

唉⋯西波
德國雙廢

點解美隊又傷。。

KAI真係全身無力咁 下下醫院波 屌

美國廢人仆街死

武肺師

Kai場場都有啲醫院波
同埋成日帶幾下就傳 唔肯做多少少突破

換anjorin 咪得 正宗翼

傻狗仲慢慢執波 頭dup dup咁

後悔了
早知買支那斯高

講左西波

希望屌多d kai
等佢入下波

今場戰犯
CA
Mendy
Kai

中場黎....

預撚左佢隨時傷 條友熱個身都傷

哩樣球員係我車永遠都冇好結果
你望下女人達

佢唔係正宗翼黎

仍多出一個人

前場真係冇人好換

哈佛狗球球斷，打閪

下半場唯有搏死球開齋

咁已經好左 最少無啲醫院波出事

沒有椰子 沒有人生樂趣

搵雲拿打左邊真心唔係好掂
成日廢咗條左路

Mendy 會唔會比撚蛇捉住黎屌

變陣打雙箭頭好過啦，都冇翼

希望下半場cup到

Mendy係咪有球迷所以緊張 連續兩場派膠

贏到咪冇事

輸就含

車數據癲到，72.5%控球，但禁區處理就真係麻麻

袋狗永遠都係呢啲最需要佢既時候傷

踢西 進攻得RJ一個踢

佢上場打到成個odoi 咁既

佢打右邊好似順d

chilly同mm都少比波佢
唔知係咪覺得佢first touch唔掂

佢根本冇企過係左邊

後備冇乜人好換先死

你瞞住我 我亦瞞住我

佢都唔想鬼叫啲翼全部玻璃做

對面廢姐

好似阿妓咁成日話歐霸陣點點點

Kai狗踢盃仔都戴帽啦

換走哂d翼啦 兩閘燒味

啲翼咁傷法一月回購林仔左邊艾馬狗同捷右邊林仔rj四閘齊飛

傻狗踢翼真係晒鳩氣

無言的侵侵侵侵襲我心

如果有利記既處理就真係屈

慢到咁 突J就有佢份

Kai 節奏慢到
好似睇緊龍虎切

Kai換沙拿 開左大啦

打得差又無運 無得搞

mm 同 asus 要多d係中路入佢
反正plan a 燒味唔work
放晒全世界係中間/half space 彈彈波
留rj/chilwell 係兩邊算

因為佢都係德甲訓練出黎

今日仍少出一個人

屌你啦美國狗

椰子傷幾耐？

換文尼就唔知得唔得

佐換kai
高打右邊,頭先高右邊都出到幾球

快車後

我地唔打呢d
繼續斬到有

好似上場計起兩個星期..

2weeks

推番mount打翼
佐仔打中場

今場波龍虎切都好過佢

戰犯
1. Havertz - 唔使解
2. Thiago Silva - 輸 header 比 Calvert-Lewin之後交失一球
3. Mendy - 唔使出啦

豬就黎上榜架啦

愛狗都冇乜攻勢
唔係傻西mendy仲係0-0

Mm翼都係西

你地覺得KAI 定文尼勁D

推rj上去打翼仲好過kai

對面兩隻大牛🐢中堅 頂哂啲燒味

大盜巴巴 馬連 德甲水貨多到

快車先傷兩星期
踢得兩場又傷

Ziyech last week and Callum in training. We are coming up to a busy period in the season

下半場轉打442

Giroud Havertz
Mount Kante Kovacic Werner

咁樣會好啲
Kai 係Wing 無用

咪一樣
我寧願艾馬狗換Kai打邊

M18打翼
嬌魔入嚟打中場

班仆街翼如果係俾人剷傷都冇得怪，仆佢個街全部都係自己整傷自己

Mount 隱左形？

豬sir 其實地面彈波真係唔差
放kai werner 係邊路都無用

垃圾車狗 人哋清白之身咁多場 派一次膠就話人力架冇腦 香港車狗咁撚有腦就叫你老竇去守吖冚家鏟

季中直接簽4隻翼啦

傻狗最勁係打反擊

咁出埋Tammy唔好？

叫埋Kai一齊入去搶點好過

換撚哂班廢人

就算Kai踢到利華水平都未必勁過文尼

差成8年定9年

斬斬斬戰術

下半場仲有45分鐘 唔好失波先嘅話 我信有機會反cup!

第一日入嚟？

咁KAI同老孫比呢....

隻傻狗比人掂下都訓低 叫佢搶點？

起碼唔會腳軟先

咁早失球十二碼
啱哂肥安胃口

同埋你老母比啦不如

我係撚sir就轉352 入azp out kai

比乜撚？收皮啦

波台都有fb佬

難以置信
今時今日仲有車迷講咩用half space
控制中場
我地係咪支持緊同一隊波

斬又好地面又好
係邊一定無用

咁都仲要問 你認真呢

比撚完未

Kai西到咁換Anjorin入黎搏下好過

我有腦點解係叫我老豆去守
個邏輯係邊

情願金剛圈套緊 能箍碎我知覺 願意忍

希望Werner快D入番2球啦

你老母畀狗屌
個女做雞
個仔生癌甩撚哂啲頭髮拎兒童癌病基金

呢隊波用傳中就真係有用啦，頭6係得我地最頂得同搶到點

Mendy都連續兩場派膠

咁多fb傻閪 今埸唔入黎了

根本冇進步過 第一場帶波入中間失今場又係咁

用呢堆人淨係鳩斬好嘥料
豬sir高雲呢啲打地波都work

Love po係咁
成班小學生咁

講粗口都要舉手話比老師聽

睇嚟要靠蘇sir角球救世了

如果呢場失分就仆街 個主導權又去返人地度

Love post不嬲都低質

班長

姐係硬淨啲可能要時間操下 啲決定可唔可以快啲

都唔知下半場可以點換個sub...

成功率低好多都係9981斬舒服D

諗起沙利嗰年又係叫切搶點 得個高字姐邊識搶

我哋仲有冇得爭四

打4222博下啦

唔補翼應該冇前4

撚伯究竟睇中kai啲咩

喔！ 話比老師知 你搽胭脂

Kai係利華唔係都試過咁用咩

我唔知 連Kai都伏冇嘢好講

Kai食咗藥啲副作用搞到手腳無力啫

寧願雲狗多d去右路爆人出波仲好，擺佢左邊又唔識過人

係佢試過打前 類似費明奴角色

應該未換人

開波果下咁多空位佢都唔射
回傳比個醫院波rj

仲叫佢踢前

因為中後場冇咩問題
前場冇人可換

kai 係利華攻中/翼/deep lying forward 都打過
咁又點
係車廢啊嘛

屌又中柱

加油啦

屌 又爭啲

Cwa呢球好毒

有冇咁黑

細力d啦屌

Mm...

差d

MM

點解又係咁無運

原來柱都唔中

救命咁樣空哂都唔入

今日文迪好騰雞

m m

唔知林狗有無練過442

低消最少中龍啦屌

睇親都閪
學高山睇重播算
希望kai狗反省下

勝愛派對

球證我屌你老母吹停

又射埋人地度

文迪長傳好左好多

無啦啦做咩吹返轉頭

牙kai

人地d反擊仲入肉

俾直線好過

比人搶點

Richard平時有咁醒目架咩 印象中佢都係柒柒地

畸搞kai vd撚廢，完全負作數
射腳波都可以比人打反擊

睇Kai睇到燥

好驚毒毒紅牌

反撚全面進場

隊波開始慢，咁樣仲難攻

咁踢落去遲早輸第二粒

基佬今場無乜作用

mola mola
咁樣輸一場聖誕快車可以收皮

唔係咁撚西啊

Mendy呢下做訓底

其實車後備得咸一個換來作用比較大

無美狗差好遠
椰子美狗點都要有一個

唔覺得出tam會有咩分別

睇嚟今日冇得勝愛

屌kai

唉唔睇訓
睇到好燥
失硬分

KAI

傷哂同一個位嘅人
今年得一兩場有得fullteam

換走Kai好似好啲掉兩個前鋒出嚟

連輸三年葛迪遜

換走條友啦，佢係到輸硬

點呀kai哥 屌 波都控唔撚到

一係轉打442
一係收起kai 出anjo打左 雲打右

冇翼打唔到433⋯

Tam跑得迫到下對面 基佬今場比人mark死曬

會仲衰

換撚走kai狗la

好過kai

換kai啦

愛都無乜板斧，輸球on9 12m

Kai廢到，不如換Azp入嚟推占上去

咪係

kai 真係未show 過點解值7000萬
連個波都未護好

難以置信
面對愛記四大中堅加英人kepa
垃圾車唔係波都入唔到呀

咁早整球咁嘅波 76睇住你黎食
仲要作客

又食牌

咁都 foul

tam warming up

中波都黃

想睇撚蛇有咩計仔

中哂波先都foul?

換人啦撚狗

想訓

換走kai啦 屌

其實Kai同Timo調返就腳會唔會好啲

80分鐘換入咸

呢場波輸左9成

一陣撚狗又換嬌狗入嚟

球證開始唔係好得掂

點會penon9

又12m

咁都12m

屌啦星
自己跌都比

完

咁撚樣俾12碼

屌又12m

又12m！？

仆街又 12m

做乜撚

出左手

哩下點會有

john moss

Offside la diu

明越位

offside

好彩offside

off 先啦屌

越位啦屌你老母

腳毛offside

咦好似offside喎

好在吸西

越位！

好撚彩

成個膝頭喎

追和先啦

弱撚智球證

offside 好彩

大難不死 必有後福

好彩OFFSIDE

屌你老母咁都foul

屌你kai 狗lan 啦
帶親都斷

嚇死

Happy仔好彩

Ching條腳毛都幾大條

Kai次次都比人迫甩

個球證痴撚線

球球都直接俾黃牌

kai 又想點

執閪到

撚狗訓醒未 換人啦

進攻終結者

換Kai 未呀屌

換走哈佛狗未呀，屌佢仲係度慢動作

摩斯不嬲鳩

屌你 林狗 唔想再睇kai

Kai仔咁獨食既 佢以前d波都係咁？

換下人試下真係要

屌你又唔比，送比人反擊

屌 kai狗禁區頂球球都帶死唔交

撚狗昏迷緊

Kai今場負分

Kai狗好廢

對住對面條防線入唔到波 車都有問題啦

喂Kai 走啦

場場都負分啦

Kai食屎啦
好撚廢
成條右路比佢搞錯晒

呢個post有冇300條comment係屌kai

做乜唔影下撚蛇個樣

有條廢柴下下斷，其他人都冇咩問題，係timo 又係唔得

Kai甩波 愛華頓反擊 後防食牌

早兩場換人好果斷

點只

有安就唔使逼住用傻狗打翼

翻左屋企

今場真係太慢

下半場又去咗一半都未換人

以前有龍虎切仲差過Kai 依家冇人遮到

kai狗好似黑洞咁
啲波比佢就返唔到轉頭

換tam

今場d 傳失波好痴線

好彩無咩前鋒體能好過calvert lewin
唔係silva 咁場場比人針真係可以pk

我都識 拎完個波 cup返後一下

d 隊友可唔可以做下準備，timo 又係冇準備

2&b

完全做唔到攻勢

終於kai 狗lan

走啦垃圾kai

終於換走啦

終於走

德國雙廢換啦屌

走了

今日攻防都咁垃圾

442啦屌

55就要換啦 65

都仲係熟悉嘅2&b

最慘係佢cup後都會交失/帶失

應該係45就要消失

哈迪斯今場

轉會窗消失

唐仔真係打右邊明爆仲好

Kai換山曹ok?

仲衰過mm 打翼

Timo去返右邊好好多

豬蛇救世未

kai借去維迪斯踢兩年先好返黎

有閪人要
安都換唔到啦

Kai打翼真係唔得 cam算啦

上車既靚仔係唔係都係冇好下場

打右得美狗同佢配合

Kai 水貨confirmed 屌

屌你老母巴西狗

影帝

其實明知兩隻德國人都唔係踢翼料，又要佢地出波，點解硬係要錯腳踢

條撚屌邊到靚仔個哨牙

巴閪狗D反應大撚到痴線 ON99

除左波叔，有邊個德國人踢得掂車甚至係英超M

又扮瞓地

對面真係狗來

李察狗場場都係咁架啦

Richarlison 成日見佢都西口西面

呢個李察臣真係頂級演員嚟

比件哈佛狗浪費70分鐘，屌你老母

斷頭骨啦賤閪

676臣果然跟得草尼馬多

又係一隻賤種狗

係咪深夜就一定係西波

上星期好正氣

兩邊砍完未

斬佢老味

斬！

斬啊 斬

德國雙廢每次拎波都冇準備，人地傳比佢先做，下下反應唔切

咸狗打左翼？

唉 自量下啦毒 咪撚哂左d波啦

下半場個效率仲差咗

講西timo仲西

timo 次次都好似覺得人地唔會傳比佢咁，冇反應，想點

應該無了 含撚了

Rj救世界

依家先浦頭？

rj motm

成場跑上跑落

真閪波

rj今場助攻助守跑上跑落好勁

屌你 做左成日卷

蘇馬都好sharp

Fake bike

無進攻板斧 一味淨係斬

可以去訓返

成隊唔想打反擊咁 屌 咁撚慢

一早講過

今場攻守都唔掂
對住pigford又唔試多啲遠射
佢有冇受過考驗

輸哂俾利物蒲市

轉左陣
反擊都打唔起
D球員好似唔知自己打咩位咁

做咩放慢哂

RJ兩球

兩邊翼傷晒，左邊冇突破，右邊冇gps，閪到爆

係咪應該換嬌

知，但一俾timo就無

點解

有無奇蹟1分

踢到0-0咁 屌

rj真係好撚勁

好難吖

今場既黃牌係唔係全部都關Rj事 一張佢自己 兩張佢博番黎

明明之前話出豬就要9斬

中場而家好似好亂大家淨係向前控唔到節奏咁

又中柱 屌

屌又差啲

又上身

攻守突破遠射死球

又中

又中柱

屌 又差d

Wtf 又柱

又兩條柱中曬

屌你老母 又唔入

今日真係無運

唔識攻就9斬啦

柱 我屌你老母

豬蛇比人凍結左 咁你就要諗其他方法架喇
你繼續夾硬斬比佢 都頂唔到 無用

柱男

左中右柱都中曬

又柱 屌

左右柱中晒

有冇咁黑仔呀?

咁應該係佐 始終身型問題咪搏

cls

今日啲死球全部都好撚靚，但係pigford上撚晒電

屌 碧狗死咗佢啦
你係不嬲勁都冇咁嬲
淨係針鳩車

唔係冇機會入波，真係黑仔

今日Mendy個氣場比咗對家

真係搏

屌用9981斬到完場算啦

注定輸啦

連楣都中過 3樣中哂

全隊最好運嗰個破咗法

長換嬌做乜鳩

英人kepa又靠條柱救左佢

無啦
傷晒d翼
非戰之罪
kai 廢就係廢

先過佐

GIL

其實asus都西西地

最後賭注

慢到嘔

睇黎陣間可以見到安祖雲

屌你老母換嬌入黎有閪用咩

運都輸埋

佐太慢

佐唔夠侵略性

Now個旁述咁睇好嬌魔

豬真係

驕魔換華碩

個球證阻9住

sigurdson 又係黑鳩我車

屌你呢球高既話過撚曬啦

搏一搏我寧願用anjorin換豬/雲
換隻中場有閪用

好慘

反撚大軍ready

球球傳中都係地波

林狗真係戇撚鳩

豬終於起到腳

上場都想講 嬌比波啲尺寸都係爭啲咁

求救世豬出現

豬

嬌

屌你老母嬌

嬌又無食飯

Gilmour跑得都幾慢下

其他出豬預咗跑唔快

嬌魔跑到Chok晒

以後咪撚再傻右唐左

球證真係鳩吹

屌你老母球證阻住哂

唔係愛拉rj先咩

反撚起哂身未

嬌啲傳球係咪小便無力症呀

根本未有料，好心林狗咪咁撚癲用嬌換高狗啦

反閪到 翼傷曬加中幾次柱

住烏

全面進場啦

出嬌做乜撚野啊

護旗手足球

佢已經係求撚其換搏奇蹟

80分鐘換比腳波都冇力
換佐仲好啦

愛狗打親車成隊oscar

換安祖雲仲撚好

2&B

搶返個波鳩斬博啦

唉 屌輸個on9 12m

成個星期準備呢場波

打後幾場波都係深夜閪波，真係好撚考驗車迷信仰

冇運慘d
三下中柱

無撚腦，輸波玩位換位係最撚戇鳩
又唔係有牌 又唔係無氣 又唔係廢
有咩理由要換中場

嬌麻麻地 換黎做乜

我覺得自己好蠢
唔會再咁做了

屌 早知訓教好鳩過

仲有撚狗頂烏紗

早知打機唔撚睇 屌

隊波最需要真係ca

斬啦

d翼未全部復出 我都唔睇啦

今晚唔睇無損失

自己成場都傳唔好波就無謂話球12m啦

下場想唔睇了

我好撚玻璃 屌佢老味

仆街 咁落去會唔會15弟都贏唔倒

蘇狗

下場星期三

屌 蘇馬

屌你係玻璃定豆腐做

浪費時間，俾晒d波占士斬啦你老味

zouma 你咪撚玩波啦

輸波換嬌魔入黎真係唔知做乜鳩

唉，成隊踢緊咩

Mendy上黎頂啦屌